（求救）whatsapp無backup

小弟七姑碌以為一路有google雲端每日backup

點知係無呀 無曬三年幾既whatsapp對話同相，sd卡無backup檔

有無巴絲有計仔

你都識講無backup

可唔可能 小小機會 撈得番d相/對話咁

無，一切已完

過去 就由它過去吧

就算拎返你其實都唔會睇返啲對話

無

去facebook總部申請
不過最多拎得返540日（一年半）既record

點申請

send email俾朱先生

點樣冇呀？del左apps定成部洗左呀？

洗左機，又on99咁以為google雲端有備份 唉

巴打 真係得？